Cctvb新聞台將台灣新聞放入中國新聞到

9年唔睇一次
岩岩一開新聞台食飯見到
Cctvb新聞台 將台灣新聞放入中國新聞到
點解冇人屌

咁洗d10後貼廢老腦 睇睇下當真
中華民國幾時係你一部分呀屌

就係因為咁鳩屎。 個個國家都唔gur佢

遲下話越南，秦國，韓國，蒙古 都係佢自古既一部分

共產黨都算
Cctvb想瀨佢屎眼都唔係咁做
最簡單唔出中國新聞依幾個字好難

中華民國咪中國囉，on99

中非共和國又係中國呀？

你智商咁高 一定哈佛畢業啦

屌 你係智障定啱啱出世啊
中華民國咪係中國囉 佢d新聞咪叫中國新聞囉，唔通叫支那新聞咩？
支那咪支那囉 中乜撚國 鬼國消息

Cctvb有冇咁高 身在曹營心在漢

你仲要咁樣幻想？

尋晚見到，勁嬲。
明明以前係兩岸新聞

我講常識都咁多負皮
香港冇得救架啦

我諗個負皮應該唔係比你，係比cctvb的